集思廣益維修定換出新機？

部iPhone 6s 壞左，拎去整定出新機好？
依家出新機出邊部抵玩？

換機

巴打有冇推介依家換邊部抵玩?

出8/8+

係咪8 plus抵玩過X或者XR?

想試新科技，又接受到m字額咪買x系列
想轉android咪買s10系列
想同6s差唔多就買iPhone 8系列

我自己換左XR

多謝各位巴打既意見

等10月出新機

我都想...但部機壞左用都用唔到...又唔可以成半年冇機用

用樣6s細機換8細機 個人喜愛touch id 多過face id